台灣蔡英文其實利用哂香港人既心態

我覺得香港人比台灣個蔡英文fake哂
利用左香港人反共既穴
香港人其實唔太知台灣內政 就盲撐左蔡
仲有人吹話搞個撐蔡英文台灣個d集會 集氣希望佢贏

其實台灣係小英三年半既統治 都係冇咩進步
同埋貪污問題 佢做落先知佢衰

係香港呢場運動 蔡撐港人 佢大選先有小小生機
其實台灣媒體好多都幫政府，所有權都係台灣政府蔡手上，將韓國瑜抹黑成親中人士。
其實韓國瑜以我所知佢唔係親中

佢係有表態先過蔡英文 會接收哂幫助逃難黎既香港學生，好多正面既報導全部比政府com住哂。

我屋企人話台灣民意係撐韓國瑜
同埋好多官媒會不停報導負面新聞
好既報導得類似民間媒體先會睇到
所以國際間唔清楚都唔出奇

例如 全部流出既都係韓國瑜話不知道不清楚
其實佢好快第二日就有解釋翻
如果你係佢當時個總統都未表態啦 佢而家巿長黎㗎炸
你係佢都唔會第一時間就講野啦六月幾個陣

主要我既諗法係香港人冇好好了解就撐蔡 咁樣蔡係利用左香港呢個咁觸目既運動 呃左一啲未夠心水清或者怕台灣變成香港既台灣巿民既票

先唔好理叫台灣人揀邊個
但必需承認香港人對台灣政治唔太了解就盲撐左蔡英文

利申:屋企人係當地台灣人

我屋企人話台灣民意係撐韓國瑜

thx 訓唔著 睇完有啲眼訓

感謝樓主提供笑話一則

韓國瑜唔親中會行入中聯辦?

最近都有因遊戲關係,接觸過D 台灣人, 有D仲係高雄人
都係反發大財, 因為覺得韓國瑜實事無咩做,修下馬路咁
吹水又多過茶
對高雄一個市都只係做到咁
仲點做總統

好撚好笑

吹風吹得有點差
有理由相信樓豬作呢篇嘢時屋企門窗冇閂好

諗起藍絲區選之前話民意撐政府

藍媒點會少呀 講到小英控制哂媒體咁
(雖然綠營屆屆都玩抺黑）

#307735
不推文回覆thx

戇鳩，你屋企人台灣藍屍咋化
韓国鱼都夠撚膽講到無乜嘢
利申：屌你老母我日撚日睇台灣時事節目

多左人出post分化連登仔同english
敵人反對的

去PTT啦三毛
黎錯連登

韓國瑜都上連登

P牌仔 收嗲啦
1毛BLCOK 上一頁

吹風吹得好假呀 躝啦
你真係當全連登嘅人冇台灣朋友？

On9
韓國瑜咁撚廢民調都輸埋 仲話主流係韓

屌你老母咁撚低質嘅吹風post都開得出
五毛失格喎
btw多謝樓主 我笑得好開心

以為睇緊幫港出聲台灣篇

講得好 拉

咁既質素

韓仔長期被抹黑
連行入中聯辦都係抹黑黎
韓仔好慘 唔反了

小英任內通過同婚
連登仔無可能唔支持小英

唔想畀賴士葆「改過來」
高雄人唔想無咗個市長
請支持小英總統

韓國瑜WTF LOL

戇鳩仔 真係屌你都廢事 咁既垃圾內容點帶風呀五毛

香港都有大把藍屍廢老
台灣一樣

對於我嚟講
蔡英文=泛民
韓國瑜=保皇

台灣人而家掙扎緊嘅係，含唔含淚投票好
藍綠都是垃圾，連柯P都係紅底
枱面上只能揀個冇咁難頂嘅總統

On9

發大財好呀
拉

乜而家最新風向係想人反蔡英文呀
樓主P版仔打咁大篇野真係辛苦晒

拉

block 9個三毛
成個post個重點就係叫人唔好支持台獨，最好支持親中個個
出埋啲垃圾文
唔睇台灣新聞都唔會中招啦

應該係啦 我都冇撐佢地邊個
只係覺得問親人撐緊邊個咩原因都唔知炸嘛

哇屌當你開頭有文有路
一見到韓國魚唔係親中即刻大笑左
你老母唔係女人添呀

我身為一個藍絲 諗住撐親中既韓國瑜， 你走佢講出事實話佢唔係親中派， 逼我撐英文

唔揀菜英文唔通揀韓國魚咩
on撚99咁

打選戰利用對自己有利嘅風向有咩唔岩
On99

其實韓國瑜以我所知佢唔係親中
屌你老母

收撚皮

下 我完全冇提過台獨 我支持台獨喎
我覺得韓未必係咁衰到貼地 但我唔係支持佢
小英亦唔係特別好咁解 見人好吹捧佢
如果佢真係韓真係親中我老閪都唔投佢

你同台灣人講丫嗎
香港人又無份投
做咩姐你好驚佢輸咩

藍屍: 我地係大多數
韓國瑜:我唔係親中

點解咁都上到熱門

拉

訓撚晒未 韓國魚唔係親中
咁你都講得出口

經常同台灣人吹水 全部都覺得韓國瑜係小丑 同埋親共 係咁話投票日一定要出黎收韓國瑜皮 情況同我地區選差唔多

事實上韓國瑜連巿長都做唔好呀，高雄依家冇巿長 投佢個班真係弱智

收皮啦
菜心就算施政無為 都好過草包賣國啦

撐你老母咩 我就係台灣人
蔡英文同韓國魚都係垃圾
不過都唔夠樓主垃圾 拉

國民黨打手收皮啦
在這吵三小，回去看你的中天舔韓吧

樓主屋企應該係藍屍
我識一個住高雄既台灣人同一個台中既台灣人
都係反韓國瑜
對佢地黎講韓國瑜係笑話
同埋覺得佢贏左台灣死梗

換個角度諗
蔡英文識利用我哋呢班傻仔
寒國魚同柯仔煎就慢半拍
好明顯睇到佢哋個政治觸覺同國際視野同菜菜子有差距
而家唯一問題係台灣人肯唔肯含淚投蔡英文

其實韓國瑜以我所知佢唔係親中

不過台灣都有廢老好正常

不過我啲台灣FD日日係IG屌韓國瑜

Blocked

咁投票從來都應該係選less evil
你放棄投即係俾most evil嬴

3年半冇進步
亞洲第一個同性婚姻合法國家叫冇進步
Btw 訓左冇睇 高雄發大財未

夜啦 收皮啦

無知婦孺式文章

打完你自己忍唔忍到笑？

正宗港豬
人噏乜你就信
我朋友夠同我講我老豆係李嘉誠
屌你 我去搵佢唔認我羅屌

p牌仔想帶風向？
係呀，正常人點會熟外國政情
但你又冇結論，唔通揀韓國魚咩
成班紅底露曬底，你揭到邊個唔係紅底先講啦

好好笑 哈哈哈哈哈哈

兩害取其輕

唔係話蔡英文特別好
不過韓國瑜一定係衰十倍

利申 - 老婆台灣人 - 住過台灣

菜英文係點我就唔識，不過我朋友係台灣人，佢話好憎條Korea Fish架wor。不過，台灣都有藍屍既～

好多人唔鍾意guy佬你知唔知

帶你老母 係帶帶台灣做嘜春你都on9
要揀咪揀蔡囉咁 只係舊屎冇咁臭都唔知有咩好吹捧
我信抹黑呢啲招唔多唔少實有用 所以先信左屋企人講韓唔係親中姐

我甘心俾佢利用呀
我寧願做美帝隻狗，都唔要做中国人

Ptt無得開新ac啦
體諒吓樓主